<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
	<channel>
		<title>Andrzej Gantner</title>
		<description>Business coaching, consulting, mentoring</description>
		<link></link>
		<atom:link href="/rss-feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
		
			<item>
				<title>Ok, pierwszy krok za Tobą. Co dalej?</title>
				
					<dc:creator>Andrzej Gantner</dc:creator>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Pewnie zauważyliście że doskonalenie siebie jest bardzo często porównywane do wspinaczki po górach. Dla mnie góry maja specjalna wartość. Od zawsze były moim spokojnym miejscem które dawały mi energie i motywacje aby iść dalej.&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Thu, 10 Aug 2017 00:00:00 -0700</pubDate>
				<link>http://localhost:4000/documentation/co-dalej.html</link>
				<guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/documentation/co-dalej.html</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Twoja Ewaluacja 360</title>
				
					<dc:creator>Andrzej Gantner</dc:creator>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Wybierając coach’a musisz kierować się swoim instynktem. Coach będzie osoba która pomoże Ci znaleźć siłę i motywację głęboko ukryta w sobie. Czasem nie jestesmy pewni czego potrzebujemy, a ilość różnych ofert w internecie jest przytłaczająca. Często prowadzi do tego że się poddajemy.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dlatego przygotowaliśĶī dla Was krótką ewaluację, która pomoże Wam zrozumieć czego potrzebujecie w danej chwili. Może być to współpraca ze mną, albo nie. Gotowi? Postaraj się odpowiedzieć szczerze na następujące pytania:&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Mon, 10 Oct 2016 00:00:00 -0700</pubDate>
				<link>http://localhost:4000/documentation/getting-started.html</link>
				<guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/documentation/getting-started.html</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Na czym polega Coaching?</title>
				
					<dc:creator>Andrzej Gantner</dc:creator>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Coaching i rozwój osobisty polegają na analizowaniu aktualnych problemów klienta. Rozważa się więc sytuację obecną i możliwe drogi rozwoju, bez zagłębiania się w doświadczenia z przeszłości, które ukształtowały myślenie i zachowania. Coaching wspiera klienta w procesie nauki, zachęca do samodzielnego analizowania trudności i zmiany podejścia, a także motywuje do działania.&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Fri, 09 Sep 2016 00:00:00 -0700</pubDate>
				<link>http://localhost:4000/documentation/na-czym-polega-biznes-coaching.html</link>
				<guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/documentation/na-czym-polega-biznes-coaching.html</guid>
			</item>
		
			<item>
				<title>Na czym polega Mentoring?</title>
				
					<dc:creator>Andrzej Gantner</dc:creator>
				
				
					<description>&lt;p&gt;Mentoring, samorozwój, szkolenia, podnoszenie kwalifikacji zawodowych, wspieranie, rozwijanie potencjału. Same modne słowa. Czym są? Mentoring to metoda szkolenia i adaptacji pracownika do firmy. To relacja partnerska między nim, a przydzielonym mu mentorem - inaczej mówiąc opiekunem, nauczycielem, przewodnikiem. Rolą trenera jest przekazywanie podopiecznemu wiedzy specjalistycznej, związanej z wykonywaną pracą, ale i wspieranie pracownika w rozwiązywaniu codziennych problemów. To osoba, która pomaga zaplanować jego rozwój w organizacji i monitoruje jego postępy. Motywuje, angażuje i zachęca do pracy.&lt;/p&gt;

</description>
				
				<pubDate>Thu, 05 May 2016 00:00:00 -0700</pubDate>
				<link>http://localhost:4000/documentation/na-czym-polega-mentoring.html</link>
				<guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/documentation/na-czym-polega-mentoring.html</guid>
			</item>
		
	</channel>
</rss>
